我話嘅 聽日林奠記者會宣佈 全香港禁止交配

有condom好用撚埋
9唔搭8禁飲酒
搞清楚先啦
因: 聚會
果: 傳染
係唔撚關酒事嫁, 咁我自己一個去酒吧飲酒傳染比邊個?

樓主你走先
啲兒登仔/cctai/波台傻鳩就嚟衝入嚟

未驚過
我不嬲無女無condom
鄧有女果D唔抵 以後有得睇無得食

禁止親密性行為

有精好射埋
我聽日去家計會度做結扎

學術上含撚唔算性交喎，你有冇需要再清晰啲

與任何人士保持2米距離 否則即屬違法
禁止cybersex 定期檢查精液濃度

我讀得書少
淨係知口爆係貴過全套

飲少陣啦 屌你老母樓豬

關我撚事

你未確診？

屌你老母啦
有得含好含 過多幾日無得吞精

比利時話禁止三人或以上group sex,

多謝你呀 我禁左入去睇
我諗佢都都唔洗喧擔心比人傳染

Ching確診好好休息啦

帶住手帶唔好周圍走
一間又比人影到

搵黑警守住每家每戶門口咩，點執行啊

黑警搵個電夾扣著你條J
一扯旗就電